車狗，呢個係uncle Taylor 俾你嘅建議

車狗，明白嘅，唔好踢足總杯囉，Quit英國足總囉，你成日都會輸黑哨㗎btw，因為對面隊有好多budget喺度買評判，btw 車狗我比一個建議你唔鍾意，quit左英國足總佢，得唔得，o5ok？

死車狗

樓主pin依個

你知唔知有幾多球證要靠比對面隊收買，班球證先可以生存到？你知唔知道啊車狗？得唔得？兩種野姐就係，唔鍾意嘅quit左英國足總佢，因為我可以guarantee一樣野你會不停輸黑哨嘅，唔好問啲咁幼稚嘅問題。

車迷多數小學生唔識英文

有聲嘅

但係點樣？你識唔識睇波啊？點解會一個Var唔會重播個手球出嚟，因為黑哨呀嘛，係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點鍾意睇波嘅人嚟，唔識嘅可以學，得唔得？車狗，唔鍾意英國足總嘅可以唔參加，Delete咗報名佢好唔好呢？

呢個係Uncle Taylor俾你嘅建議You don't like it, quit it. Don't complaint. 唔好喺度..neg，係咪？唔好係度complaint，唔好做個小朋友做嘅野，得唔得？唔鍾意，quit！係咪？依家呢場波，唔鍾意踢，get out。可唔可以？明唔明白？

由佢哋吠多陣啦

笑到痴線

cls

來源係邊道？

嘩 笑撚死真係

有聲

poor thing

車狗

賤種車狗

+2gc

好撚搶口

Uncle 拜仁都唔識

youtube 買左premium,冇見到brian了

抄我po

最近好多朋友問我 喂 拜仁 究竟點先可以拎到金球獎？

留名Record

求translate 英文版

駁唔到

有條撚屌把聲

抵brian cha呃到人 把口真係幾得

開ad block啦

垃圾車狗訓啦

車狗踢得咁柒就要靠呢招取回面子

拜狗又黑

好撚黑呀拜狗

啱啊獌狗

Push

uncle Taylor

係囉 quit囉

泰叔你勁癲

獌狗係咪準備quit英超

ok

Taylor叔叔

笑撚死

Ok

嘩屌

喂 賤種獌狗
有咩建議比你隊傻鳩垃圾波
依家騎住邊隊?

Uncle Taylor

uncle taylor

Uncle

quit英超未呀屌你老母

[

樓豬同uncle taylor一樣咁黑

曼狗仔呢
出黎咬人啦